強烈要求 11 月 2 號 集會被捕 送上旅遊巴的男女手足報平安，親友們盡快尋人 不要被滅聲

太多惶恐消息，不想任何一個香港人有事

有陣時唔係唔想講，係比人威脅住講唔到，唔講咁多啦。